我係一個和理非

我係一個和理非

中間所有遊行，和。理。你。飛。非我都有盡我既能力

雖然我係一個低下階層。我都盡我能力去課金

但係經歷左呢三個月

我頭果兩個月都只會係喺直播見到啲狗既不公義

到八個月我決定走上街頭做手足

雖然我唔係去到最最前線，但tg我都食過唔小

我知我以前其實真係膽小

我衰左邊個照顧我既親人

但係我既親人前日同我講，無論我點都會支持我

到今日再見到777啲廢話，我真係忍唔到

點解要啲年青人受咁多苦

我承諾今日開始我會去到最前頭發夢

因為係為佢地既未來而有動力

從來社會既未來只會屬於下一代

我地係有責任令下一代能夠無憂無慮咁成長

令佢地能夠發揮佢地既才能

我只想，拉可以拉我先，食警棍我食先，只要你地班年青人能夠平安，能夠堅持你地既理念。

我亦都想能夠黎保護你地。

從前我只係一個和理非

推唔到

自己推